狗共想恢服供销社制度, 意思就係肉蛋奶等只能於供销社配給

我先前講過環時報大豐收係假
各地大水, 糧食大省山東奶左野, 全國缺糧
一查糧地方政府就派人放火燒糧倉,同清末一樣

暫定:指定地點按人頭平價購買限額的糧食

出返糧票囉😂😂😂😂😂

電子人民幣其實都係一種

係咪手持牛餐肉就有閪屌既日子要黎

錯,係手持牛餐肉會遭斬死搶走
再分食埋條屍的大日子

支爆又近了

中國雜交界第一大師袁和諧

最近配合中共呃平民(海水稻事件)
聲稱有海水稻再無國人餓死
但海水稻的種植要求高,生產成本比一般稻貴好多,零價值

鬼國連行內所謂大師都係死老千

電子糧票來了